
                      No tiene nada que ver con el libro excepto el título pero aún así esta muy bien.. Recomendable
El personaje de Brad pit no es un mercenario con un revólver en cada mano sino que intenta realmente descubrir que ocurre y sobre todo que no esta bajó su control. Muy distintas a las películas de terror zombie y a las de acción propiamente dichas se encuentra en un término intermedio que nos mantiene en tensión pero con mucha acción y grandes efectos especiales.
        
            